有冇巴打知外國嘅iTunes 卡可唔可以係香港用？

有冇人知啊

Nope